是日早餐，餓絲快入

空肚食雪糕

omg